喺香港放孔明燈果啲人係咪無腦

〈轉自 現場 － 蘋果突發〉
西鐵綫昨晚服務受阻，港鐵指事後在一輛列車車頂上發現孔明燈殘骸，但是次電力故障的成因，仍有待詳細調查。

#中秋不平安
【西鐵綫供電故障乘客一度被困車廂 車頂有孔明燈遺骸】

【新界多區有人違法放孔明燈 區議員恐火警傷人兼令鐵路失靈】

到底放呢啲損人不利己嘅孔明燈為乜

唔係燒到自己屋企就得啦

你係左邊定右邊果個

人禍帶黎既災難仲大過山竹

屌up極都死link 弱智港女

好撚自私

條仔都係on撚9 唔撚用腦

點解台灣九份可以係咁放又冇事 ?

其實夠高 就會吹熄 除非放得衰
利 係新界見唔少人放

因為日日火燭已經唔係新聞？

你係咪以為佢到咁上下高度，啲布料會連埋啲一齊消失？

*火

港女表示 放天燈好開心

認真問 其實會飛咗去邊道
無放過

應該會飛上太空

孔明燈放上天，會唔知飛去邊